電培收左，讀唔讀好？

諗緊報唔報好